（8點開波）嘩今次馬會竟然露出咁大個破綻

瑞典盤回飛回到當人盲架
大家快買泡菜坐和望嬴

根據過往經驗泡菜會嬴盤

。